[旌暉正本雄心]四月二日田草十場賽馬討論區

旌暉我要拎返曬失去既野
正本雄心原來係我旺細佬 跑好啲啦

叫我做乜？

今鋪我炒飯留曬力唔嬴馬跑你呀

how many win do 拉 have？

我都不說了 我田好波

留名支持我bb

到

佢有出賽咩

跑馬前唔好踢波啦莫狗

8win呀嗱，三冠王呀嗱，香港冠軍騎師呀嗱
唔講咁多，呀安好波

將BB
星期日約定你

高登巴

有冇人跟咗我田騎王

個19lily快d護主

有一隻馬幾正
好耐冇出
啊TIM

我冇

我一開盤就買左

留名

佢今日啲馬完全發揮唔到埋欄優勢
反而今日個個頂佢 一野埋欄泊車
今日好似全世界同佢有仇

女巴
最後田雞都係贏唔到

牙俊今日好波
最後差少少

冇睇直播
今日六寶係咪全部都係雷神

算啦 我地嬴左就收

都係咁講牙拉平時騎功好 但今日真係差

真心，勁左好撚多

係阿 有買就收錢

騎王個開盤 死幾多人

反拉黨又贏
Btw諗下星期日玩唔玩先 呢個月賭快活谷先贏

霍清

去到第五場都贏緊皮幾，埋單得5K
同進個場嬲死自己

係 d馬會牙叔羊到笑

預計講馬無人聽

祥勝第三應該贏成千蚊

我第一個留名

算吧啦
返去跑直路啦

其實我覺得冇乜邊場跑錯 係今日場場都6,7隻機會份子現型姐

幾場靚欄都0w 冇野講啦

禾g持你

星期日好似好多多寶，莫雷拉個角色會係咩

華將黎講，呀俊真係
何妖都唔差，不過太飄忽
Btw，呀輝有冇事？星期日出唔出到？

我支持你

華將我都最支持牙俊

傻啦我覺得你分析得幾好 信自己

In 泰神we trust

何妖 變左冷殺手
家俊真係好好
你地要睇返佢嬴奔馳寶馬
呢隻馬真係好難嬴 牙拉出曬力先勝

牙輝出唔到

家俊仔

無聊計完條數
如果祥勝第3贏到千四五蚊
不過今晚個個手足都中曬招 -6贏到錢都偷笑了

同意 賠率係數字 真心覺得有機爆 99倍都照要

呢樣真 會有意想不到既驚喜
不過我就無咩中獎運

賭係自己，由你度、睇、揀、落注，全部都係自己嘅，至少我係咁諗

可唔可以解釋下你頭三場搞咩

多謝手足今日同我一齊迷田

到
我以後會加入反雷大軍

冇人迫你落注

係頭四場搞咩

泡泡小子唔怪佢12檔
但飛龍聚歡笑無 真係心都碎埋

加入迷田黨

小有小玩 大有大玩
唔順既就縮 順既唔好輸本地谷

賽績派失手了

今日1檔3w1q1p

c加3 1檔唔記得左

基巴

要知自己點解反
記住唔係反佢騎功差

星期日繼續
等大蛇比料手足

你咪大蛇
帶領大家迷田

禁係反佢拉馬?

仔細睇下依家馬壇生態，你就會明
宏觀D，唔好剩係從「賭」嘅角度睇

都唔係
反佢破壞香港馬圈平衡 搶馬騎 小組有時會寵容佢犯規
都係咁講唔阻止大家買拉WP 唔好因為反拉腳都唔拖佢
膽互串可以既

獎b記錄表 仆街事
騎豬系列
頓 美麗系 格格 拉馬
達 駿皇 一定賺 養生死唔去
拉西 見馬就搶 迫害香港人
家俊 怪獸 食左女
敦敦 喜旺 大摩後備
飯仔 四季旺 唔係下下有飯食
柏9 如意 玩9sick龍
田雞 乜乜豬友 gp玩死馬王
部撚 赤狗 將男 只知道感覺失了蹤
屎卓瘋 睴暉 騎世界紀錄破世界紀錄 玩9暉暉
Kk 閃電系 千萬人騎過 仲未有b 黎m停不了
黎水 雷公 騎姿衰 贏夠馬未
杜啤 問鼎高峰 淨係爆冷馬
湯米仔 獎b 選擇性失蹤
布文 老千 飛到馬唔到
老巫 大雄圖 平時失蹤大賽夠鐘 迫害壯思飛
蔡頭 勝得威 巴基一輸無運行
外疊蘇 巴雞 人馬角力直飛觀眾席
莫雅 太陽神 拉完高地之舞未
莫艾誠 垃圾
巴度 過30倍就要 熱無冷去中段變奏
吳長進 垃圾東 返去騎術學校
鄭朗升 一巴星過去
蘇狄雄 狄狄仔 靠師父開飯冷去
李寶利 老巫女婿 受傷個陣搞大老巫個女個肚
鄭雨滇 波幅系 聖氣凌雲 港產拉馬師

練馬豬
大摩 盃王 玩死步仔威仔 瘋狂底岀迫害馬迷
我蔡 神仙 玩死太陽神 當銳馬玩2 3年回鄉早抖
霍利時 浪費天份 隻隻都係爪皇咩 迫害我超 冷去 陷害潘明輝
高伯 黑仔王 無左大運財成季7下7下
咸成 請槍王 陰陰濕濕去
奸仔達 有名你叫 一場岀2隻睇你要邊隻
蘇偉腎 夜王 跑馬地先去
徐雨石 泥王 泥去草飛
肥鬼 肥仔 反去唱歌啦練馬無幾隻得
大告 無料 問細佬攞馬追w數啦
吳大夫 練馬當中醫 乜都調理好先去 幾耐贏一隻
呂健威 一隻當係寶 如意g1呢
容天鵬 垃圾 靚馬變廢馬
蘇Paul d馬來來去去3班
文家良 同新仔騎豬一齊9下9下
告仔 香港馬壇傳奇 亂搵人騎巴基之星
咖哩方 濕鳩王 一時強陣全晚都冇 一時無啦啦尾場爆一隻

To 基巴

屌到拉無氣
休息下先

話時話，你地有冇開group架？telegram？

明白
對於馬知識真係唔多 新手一名
不過會繼續學野 thx 各位巴打

唔撚係講笑
今季啲馬房強陣/騎師成手馬同696強陣一鳩樣

下半季開始姐

針

我都係新仔，得閒入黎吹下水

出唔到

仲係停留緊賭ge 階段
如果知多d 應該勝率會高d

留名學野

我未出得

無啦 散左BAND了
呢到就係最大既谷

容我對霍利時講句 屌你老母

點解
你第一日出我已經贏幾皮
場場淨買你Wp

霍利時幾時死

今日明明有好幾隻惡馬

賽馬唔一定賭 欣賞都好
我可以淨睇成日唔賭都得

其實買馬唔好買人

希望佢老豆早日退休享清福
叫個仔接手南非馬房

金獅叻將(唔去馬)

豬羊同一線

今晚炒飯 你有得唔避佢咩
兩隻谷草惡馬都輸鳩得

今日淨買田 無理馬名

散BAND原因 同霍清嘈大交
佢唔撐我旺 佢撐浪仔
之後嬲鳩我制 踢曬啲人走

其實冇睇上半場
所以唔知炒飯今晚咁唔掂

隻馬靚既 邊個騎我都會要

聚歡笑 幸運日

睇賽馬其實係一件賞心樂事，千其唔好剩係「賭」嘅角度去睇

笑左

真係好唔掂
睇唔透馬無定人無定人無馬又無

特務飛龍
屌 成擔心機係佢到

我睇波就會
你地禁熟馬真係好佩服

其實我都係隨口問句

仲好講 邊個話浪仔係狗餅馬呀
你旺咪又冇gp拎

1400 1600我旺屌打浪仔啦

班人痴線架，真係研究得好深入

True 唔鍾意賽馬真係唔好賭
純為左贏錢去賭馬唔好贏得多

不了 要求馬主下戰書1 on 1

勝利者係獎星

嘈乜鳩，我贏哂你地垃圾馬啦

癡線到迷田

入到直路啦 我旺透出 浪仔無氣

我要派出我師(乾快場地)

我師父鍾意馬到去埋新西蘭馬房做

我大把野未識 要跟好多人學野

得罪問句，你師父係邊位？

我中學老死

睇到個環境好relax

佢屋企人又會肯嘅

季尾就知龍與鳳
求其派隻劍二十都贏到你旺啦

用馬名做網名嘅人就係最痴線嗰班

好彩我唔係

有時係要買人

劍二十
笑到收唔到聲 咩名

將男可否不要老

係既 但係買輕磅優勢既人
我就唔會話因為莫狗 莫雅騎功好去追一隻馬

熟能生巧

請珍惜

高地之舞

佢屋企好free的
新西蘭果邊又有親戚

霍家未來打比武器

獎星baby

我都中伏 最尾大棍買arrogate先追返正數

馬主死左之後個賽日我好撚大注買Win
之後都有捐到錢，希望馬主安息，佢死左都幫我咁多

屌，劍二十
我剩係諗起風雲個劍聖嗰招劍廿三

我BB

呢隻真係

被發現

天下第一 我雅
佢隻高地之舞 我執左一晚玻璃碎

呢啲太明顯既派錢馬，不過見到頭馬無人拉個場面真係好灰

今晚你都執唔少

再吹奏一次
星期日羅家良復出
一定要拖

執唔少炒飯玻璃碎

我以為佢地唔去馬 廢事紅事撞白事

bkmarked

我中左都捐左 同成日無賭

好彩獎b都生性

嗰日隻馬行出黎個狀態都好勇，好似話俾其他馬聽「今場我贏硬」
換個角度睇，獎星係送馬主最後一程

望一望埋報名表
見到飛越峰
睇埋佢個檔先 佢點會無得嬴

再講就想喊

追左好多次啦 比次機會啦 大佬

好彩補咗6p

又柏9
Sick龍唔該俾返蔡頭

呢頭跑完，嗰頭又睇報名表
啱啱睇完，有D難度

返屋企望下失

同貓b同路了

1800 我覺我有少少阻力

聚歡笑我估佢塞住
係馬場番緊工無睇到

其實遲啦 係報名日已經要睇
我睇左次 不過忘記了

中咗咩毒又睇報名表

地B 今晚好嗎

今日先好 邊個發揮好邊個贏

睇埋邊個跑 不過隻馬好似係再慢腳啲

呢場我覺得馬無上一場衝得咁好 同埋走慢左
人地加速走甩先 追唔返

一樣一岀即睇

無得救了

小寶周又跑

起碼見到競爭性
不過有啲騎師唔返工

今晚頭三場俾炒飯害死 中咗田雞騎王 同埋波幅反cup狗會

唔係騎沈馬唔識跑

地b好波

可能用牙東 見佢摸左隻馬兩日
炒飯似去跑我暉

呢啲要有啦

會長

其實星期日都亂亂地，都係求其度將場過關算，呢排手風都係好差

希望有啲賽後報告 比我輸比炒飯都舒服啲
我都係靠波幅

縮住玩

點可以求其咖

呢樣又真 唔好求其

已經諗好2隻

今日靠柒東反cup馬會

我係靠佢追和 再靠波幅反CUP

柒東李寶利

正本雄心
快操 沙田 全天候 29.4 26.0 (55.4) (莫雷拉)

手多一睇下搵邊個操 發現咁既事

13少慘

場場2233 就。。

搞鳩我隻正本雄心

最多買3場，$70，我諗我黎緊都會用呢個方式投注

訓左冇睇
世界第一騎師莫雷拉今晚掃左幾多win登基騎師王？

星期日我要個隻又過30倍 等睇人話我癡線

達清 你大注點同

我都訓咗冇睇，好似係8win

大家都係善長大翁

我怕CDrm睇中左我d料 玩9佢地一獲

99倍w

想追冷

我好少反手
一定要有賭品 我長篇大論分析一定唔反手

成也田雞 敗也田雞

都係

從不反手

紅麗舍

我諗起1/1/2017同老豆入場，喺沙圈9up大天龍好狀態，去個廁所返黎落飛落到七彩

人地叫田少啦 升左級

諗下諗下好唔抵 今晚訓唔著

再岀 無左影

銀豐神駒啦

慢慢黎

雷神

又黎！又黎！

呢隻講起又心痛
佢爆之前跟左幾場 到爆時無跟到

印象霍清好似都係

祥勝 真係谷草呃錢
真係直路專家

個日輸到九彩

天合我屌你老母

我入場無我坐係電腦面前 99%輸

都係入去食餐飯姐

Btw下星期去月貝食女

我都想入多D場，但係我老母唔鍾意

你唔講，邊個知

入場睇嘅野會多d

真係咩

屌你唔好再講啦
個日有買到點會輸

呢樣真，現場睇同隔住個mon真係差好遠

我會睇好多野 草地 騎c比賽前後 馬

女

唯一一次入場就睇住閃電系三隻大敗 仲要輸錢
冇部電腦睇住黎賭真係好難玩

古天樂都係睇電視中三T

比卡超

入場睇女

其實真係好多女入去釣金龜

駁唔到
我覺沙田啲花樽靚過跑馬地好多

公眾席咩都無

我知既都唔少，Btw佢地真係好正

紅衫 係廳果d

自從入過場之後我就明白點解我呀哥個外父明明唔賭馬都要做會員

個啲最正，廂房個啲比較老
企廳個啲好似係Model黎，個個都著騎師褲對腳正到

好正

訓

祝羊

暫時睇好 正本 勝利仔 驍武 萬事欣

咁快

未睇欄位騎師 初步度下啫

蒙古王心律不正

我可能全神貫注
旌暉 飛越峰

度馬了

潘狗試閘都要拉馬
唔識睇燕王隻馬了

準備中

無獎競猜遊戲

香港冠軍騎師所選坐騎:
西方快車
彪形猛漢
運財童子
龍船
好力煌
財高八斗
精算追擊
天意
紅駿之星
好叻仔

龍船後備五點出

西車for sure

西拉唔贏頂住啲q把撚？

諗唔到

希望吳大夫平平安安上岸
原來得8win咋
我最尊敬既華人練馬師 啲傷病馬真係需要佢

如果真係梁家俊真係慘，又唔係輸左
不過啲出腳真係肉酸

西車無可能唔騎
鬥旌暉

財高都仲係家俊操

另外好叻仔放佢上去真係贏的話，寫個服字

我覺得就算唔達標馬會應該俾佢玩多季先退休
始終大把馬主需要佢

放過啦 都係輸
好鍾意好叻仔

呢樣真 比人掃走啲馬
如果有耐性比佢搞 可能有得贏

真心好尊敬大夫 要有咁上下功力先令到一隻傷患馬或者用到盡既馬跑得返

個個倉都急功近利
佢就好有耐性 好尊敬佢

呢個就係佢個方式
但係真係等到頸都長

佢唔咁養生啲馬格硬跑
咪會一車車俾人打針

所以咪需要有佢存在
後生馬真係不了

佢退休邊個可以做到大夫個位

救返好多馬

呢樣就係最難諗
邊有人肯做下欄野

但係馬會真係會考慮呢點咩？

全部馬搏盡退休

金豬 個個禮拜都見到佢

搏盡無悔

指定第四

佢加陣都無咩點操
係儲下 個個星期跑一次
馬主似想用盡 季尾退役

馬好慘

好彩攰得濟訓左
輸少當贏

贏

起身度馬了

旌輝試完閘出冷贏g2

飯仔上啊

輸左

咩事

好彩唔影響你地
係呢到都係專心講馬
Btw星期六日都玩唔到

交流交流

點都會放低心水
但會唔多準，因為我啲心水好彩臨場

希望冇事

又想迷田 肉馬妙星一檔

睇下佢第一場咩表現先

不過佢最近兩三個賽馬日都有料到

場二班研究左陣
得5隻機會馬

已睇中了

葉榮添

霍清
咁岩一齊睇中定係你睇到琴晚我吹完

霍利時有幾隻都想要

怡德做乜唔俾達

得閒打文
講緊場2班

先你講完再睇下佢幾個閘先睇中
希望佢到時夠冷

正本 炒星 huge無 怡duck?

又想扮廢冷食

妙星要硬

係
希望夠冷就好
呢個2班強對手唔多
有機會

咁快又13頁

一條心兩隻馬飛越峰旌暉

其他晏啲再望下

西車呢排D表現好似癲癲地
個勢頭勁到傻
留意返旌暉唔係首選

初步睇, 我都覺得隻西方快車 好似好的
但係呢場馬應該冇咩步速, 旌暉 西車, 單q

西方快車下場會唔會好似東方快車咁
我呢隻自己入火坑
知佢下兩星期又跑

最後一次，ALL IN我，保大家發財

大家小心有d馬可能會打疊報下星期三全泥

全泥
又可以休息

全泥正

飛躍成功 歐洲巨星 超然

爆呀

將李寶利同柏寶釋出封鎖名單

不了

帝豪寶寶 配拉 唉 2 倍都冇
東今星期, 有好幾隻同配拉

睇黎要跟晒

閃亮加洲議長

搞乜鬼呀拉手馬咁怪，好多都係斷下斷下入Q嘅馬
利申：剩係睇咗app個排位

美麗大師跑未呀 好撚掛住佢
好耐無見佢

柏寶訓醒

all in超班馬真好彩

咪撚再10疊追

收到外太空衛星消息，明月千里啟動水技，下星期日會落雨

咁無了 jump得
董事盃落過少少雨 狀態差左少少 即刻追唔切

求雨
利基亞

運財童子都唔騎

豬左幾多場

阿蔡今年啲馬好唔穩定

1dd 西車又好難飛

財高八斗

琴日豬左買唔到switch

田同部2個同呀蔡合作係幾好
俾多d機會佢地

星期日呢啲場次好難搞
好多馬根本無咩點跑過 除時突然跑得好又得

三叔接咩

3歲頂磅又係關口

我會留意達仔寶藏

上下射左金獅 ？

我買完少少欣賞算

最多都係買田隻肉馬
其他睇操 臨場

我贏到張mon貼

淘寶

睇返上次b加2欄

追同放大約64比

手足睇路

我休息

煲仔做咩休息

咁多新馬場合 休息都係好選擇

第二，第三孖T有多寶
六環又有多寶

外遊陪下女朋友，廢事家破人亡

全泥 無我

真幸福，我毒撚剩係可以對住啲馬
最多撚下狗

去邊樹玩

其實我都想去下旅行, 不過剛剛老婆生完, 呢年都冇得去玩

有bb玩仲正啦

爸爸

好累呀之前, 訓2,3個鐘就起身, 依家過左4個月都好的

煲仔, 你去邊玩呀?

瘋狂教佢睇馬啦
月中我都外遊

咁多人走 馬oost點算

依家如果我可以去過澳門都好開心

個post 仲有你, 你開咪得

我諗我有兩個賽馬日唔係到咋

應該上到來吹水

我都外岀

心律不正跟成世

除非佢去到友瑩格咁把炮

基本上有心律不正就好難贏

華將出頭天

呢隻馬其實好馬

貓巴飯巴出曬去，邊個比水

帶佢返大陸祭祖

個場彈出左跑第二都有追開，估唔到追唔夠幾次就玩完

佢個人冇乜愛心，鐘意貓貓狗狗，唔鐘意馬馬

大陸咁近照賭啦

佢係有啲鬥心 識追馬

成個3月賽日都輸錢

3月我都算黑仔 琴日叫執少少
4月重新啦

我都差唔多

我月中去澳洲搵女朋友
話想去馬場 佢都話考慮下

睇左幾場 第7場覺得會正路

場馬步速唔快, 勇霸神駒應該放頭仲要1檔,帝豪寶寶跟住, 嬴風雲用李寶利,我覺得仲衰過廢達, 其他要留意既馬一道 銀豐神駒 點解

q 會買 勇霸神駒 帝豪寶寶

4連環, 3重彩都會用呢2隻拖

哇你仲把炮

賣左好多日菊花先去到

月中有冇大賽呀澳洲個邊?

帝豪寶寶換個咁既人上去點賭
勇霸神駒我都喜歡

真係唔知
不過都想去考察下人地啲馬場

澳洲好似黎緊兩個禮拜都有大賽
唐加士打一哩

火車潘唔知要抖幾耐

希望冇事

外國馬以後
不了

我3,4年前去過東京睇安田, 都好開心, 個年係龍王羸

多謝霍利時
我好似夜泥至再同大家見面

上次杜拜豬好多？

屌 唔好提了

龍王最後一戰 咁都睇到

抖下啦火車潘，仲上黎吹水

戒賭海外賽日
賽果仲on9過香港

戒硬

我都係呀屌

反而我賭過幾次，加埋好似羊

利申 賭運，上外國d網睇倍率，見熱過馬會好多就買

我上返水俾料
唔益CD Tom

終於浦頭

好耐冇見

四月反底

Btw, 我想問下告仔隻福妙幾時先開始追好？
初出兩場都重磅 兩場都大敗
隻馬得998磅 兩場都係轉彎就越退越後
直路冇哂反應

勁有波幅終於win 唉，我發覺自己買馬，買早左好多場

輕過一千磅除非超班，如果唔係好難買得落手

一掟灣／比人撞一撞已經輸蝕左好多

其實成日都係咁
銀豐舖舖旺

告仔都係d高頭大馬既信得過
唯有睇下佢養一排隻馬有冇增磅先再跟

等多幾場先
初出個次以為佢係我超最大對手之一 點解跑到包尾即刻決定斬欖斬到差唔多先算

好掛住包仔

呢d case 一般減到落60分 3班尾 輕磅爆一次掛？
我睇呢隻馬唔會咁浪費落四班掛？

告仔落班即食啦 仲等咩

上年俾滇仔騎，一次衰過一次

我都係
但已經有初水
R3: 13
R4: 11
R6: 8
R7: 12

全部都有女
睇黎我係馬post真毒撚

仲有依到

我都冇

馬就是你女朋友

有料既佢真係會即食
今季好似有巴基小子

表現已經顯示超班

馬是我女友

呢隻仲唔會再黎

應該係大熱，買唔落手既賠率

唔會啦有雷潘吸飛

Allin 頭場4重彩
跑左1245678

3倍算好分

琴晚頭場東東有跑錯d咩？
被馬會吊打

放得太慢

慢到搶哂口
屌撚死何妖

琴日頭場，何狗大熱，光頭蘇（方仔個徒弟）去馬，柏寶又勁撚到識落山走

中游神箭當新星咁賭

落山走呢下真係神撚到

騎師鄭雨滇最後的結局 4月3號正式揭盅！

呢單野都搞好耐

記住邊啲騎師識用呢招

1隻手數得哂

一膽二力三功夫
有膽垃圾東都可以變老巫

唔係次次得，有幾次柏寶咁樣變完都係放唔到
尋日冇人頂佢先咁順利

太陽旺旺揸住個優先出賽權跟泥地1200

中疊嗰班唔頂，放頭嗰隻慢到咁點頂隻變奏，重要見生

古古惑惑

btw講開變奏，放唔出既話真係成個on9仔咁

我覺得1200可能太短

唔準你咁話寶_寶

r2柒俊

佢課泥閘嚇死人

有乜理由唔買我

星期日番工留一舊水係户口玩下p算

廢柴晉

明智，冇睇好難挽

大勝對手

兩個零鐘之後
突然好醒目識走 收order去後面嗰隻嘛

無睇真係唔好大賭
次次唔睇之下輸到仆直

唔好漏低我

超有利,潘9

真係好撚驚啲馬房出兩三隻
永遠唔知去曬定點

尋晚大英雄

有無人 繼續迷田

好彩利

屌，呢組咁廢放無雙小子都贏啦

覺得呢場會係快步速, 我會買極品, 後上殺晒

最重要極品係楊明綸騎返
上次何妖呢個替工 真係幫容手吸飛 底出潘dog嗰隻

大前次重要係潘狗騎, 前次綸騎win同潘狗串q, 上次綸唔騎,潘狗就入q

3t, 我會用呢隻做膽

女朋友係馬

夠8倍咁上下我就會買
呢個馬房同呢隻馬既表現真係唔穩定又陰陰濕濕

我唔會
熱倒冷去

放得太慢有咩問題？
唔留力一陣無後勁又被人吊。

利申:唔支持鳭東

放心巴打 好快會有

放頭馬放得太慢等於放棄放頭嘅位置

姐係策騎指示你放頭，但你放頭之後踱步，其他馬一定會過你頭

利申，支撐大逃跑法

榮進之光 高地之無

旅遊多寶佢又羸呀 吹咩

一放到底呀

勁有波幅 田好波

好想騎馬啊我

食屎狗馬會

大逃都會比人屌

有冇手足記得土星呢隻馬？

我好鍾意佢，又係成日大逃

其實唔明點解會停三個賽馬日
睇返其實都係好普通既太早埋欄
個不小心又唔係搞到有意外

西人就警告下就算
狗會

飛霞
馬會睇人屌

記得, 上過1班架, 係愛倫操,
仲有隻叫偶像, 岳敦既, 都係大逃, 成日爆冷

最近一次咪勁兔王囉
大逃放到唔屌
之後大逃唔到就即係屌

莫雷拉令到我屋企家變

笑撚死

因為之前犯過同樣既規，
犯多一次 就 罰重多一次

依家應該係 lolita 領先， 我估佢應該係第2位。

皇天擊殺應該都幾多
其實咁停法 班本地騎師唔洗玩
總之拉頓就唔會停

唔關事既， 又唔見其他騎師成日犯

我見其他好多騎師想轉線 成日望後好多次， 或者發覺隻馬一斜跑就即刻修正。

邊個係 皇天擊殺 ?

入面睇到好多有玩開馬
但又冇入馬post傾
連賽日同派錢都冇出現過
佢地係咪賭波post的人

好似係
可能係將b啲frd子

我以前有玩波都無入波post

一視同仁真係好重要
皇天擊殺史卓豐

公道的講
佢放頭成日都要埋欄
有時係會唔小心搞到裏面的馬

但係經常見到最後直路：
1. 一係撞開其他馬zip位上
2. 騎騎下隻馬內/外閃，搞到後面的馬要收一收

真心問，呢的係咪有括免

我見 莫雷拉， 潘頓， 韋達 想埋欄成日望後。

望好多次先埋

其實個個都有望既
要搶就一定會睇
但係有時欄果隻會放快的頂返你

有經驗既就少的中伏
但係的確馬會放生左好多皇牌騎師

其實唔止埋欄
轉灣入直路
後置既馬會拋出外欄追
成日會頂埋係佢出面果隻出去

呢的又係睇人黎放生

蔣嘉琪我見到最明顯個次係 無敵劍俠，
阻到精彩時機好利害， 佢好似完全唔知咁若無其事。

有時間搵翻片比你睇。

轉緊灣應該係合法既， 順勢爭位啫，
總之唔係cut線 cut到後邊個隻。

呢個我明
我都唔係話唔應該唔罰佢
佢經驗係差的 時唔時犯呢的錯
但經常都係嚴厲譴責外藉騎師就算

拉攞位比較好 少的犯錯 呢點我認
但潘的攞位真係

我最快要到4月17日星期一才可再次上陣，當天公眾假期將跑復活節日馬

仲要無得操馬

仲有 我都知道琦用鞭差
淨係右手 成日搞到馬外閃
之前凱旋贏馬果場 我記得最後直路係阻到隻馬

慘

傷咗邊度 ?

上面比左link
好似話見頭暈
Check真d先比佢上陣

似係
應該係元祖果班波台友

仲有傷埋個心
第一日上陣就比霍利時撚化

霍老同閪拉d仆街野有過之而冇不及

其實佢地知道隻馬閃既，係做唔做修正啫， 罰多幾次就肯做架喇。

莫雷拉第一季嚟咪無無謂成日犯， 罰咗幾次佢即刻肯做修正好多。

星期日
R9反雷行動

梁家俊以前成日跌鞭， 罰過好多次，

而家巳經少跌咗好多。

另外
R10

暫時諗到咁多

霍利時識唔識練我旺細佬架 練撚到1win都未有
拉倉去咸成到啦

姐係好似獅子聰依啲，唔自己狂放，可能真係無得贏/入位

狂放又要比你hi

告東尼都要俾三隻雷
佢好似跌到第五倍以？

第六名啦
佢今年頭馬36場 第二名47場
如果將啲第二分返一半變頭馬 應該爭緊冠軍練馬師

星期日有返祈普敦
佢田草幾好 谷草就不了

菜頭同吳長進都唔知咩
希望今個星期日生性

識就唔會搞到比卡超group都冇得跑
爪皇金獅場場呃錢
雷超唔操亂咁報名
申報跑谷不再聰明

仲有x趣馬主次次撻Q

好多人搏失佢唔少馬
我印象佢次次第二都係輸比頭馬少少

馬主拉倉比兩兄弟團聚算啦
擺係霍霍霍到唔太得

爪皇金獅成日唔去馬

x趣馬主次次撻Q
我中唔少

成日輸最後個步
搏馬用返部能啦

周日（4月2日）的沙田賽事，雷神莫雷拉手握多匹實力座騎，有權再次接二連三交出頭馬。莫雷拉當日「夫卜」騎足十場，這當然不是甚麼大新聞，但向來接馬嚴謹見稱的雷神，竟然離奇地發生罕見的擺烏龍事件。

事緣是剛周二（28日）早上的晨課，雷神如常地被在場一大班的記者們問及周日的座騎有那些時，雷神才恍然大悟發現自己於第四班1400米同時接了兩匹座騎，分別是霍利時馬房的「正本雄心」及苗禮德馬房的「常拼常勝」。

雷神說：「哎呀！原來這兩駒是同場作賽，我還以為將會分拆為兩組，我要及早處理！」
最後雷神選擇了近期操開的「正本雄心」，而「常拼常勝」就由蔡明紹策騎

如果雷神沒有及時發現上述問題，相信馬會賽後就以上事件將向雷神作處分，皆因他犯了所謂的吃兩家食禮。

為安撫苗禮德被放飛機的心情，懂得人情世故的雷神亦捨棄原本在第四班1400米策騎霍利時馬房「快閃的」，並改騎苗禮德馬房「雅寳」，以息前者怒氣，而「快閃的」最終則由韋達策騎出賽。

今次雷神擺烏龍事件，最大受害者竟然是蔡明紹，因為紹仔原本就是「雅寳」的騎師，但現在雷神為了平息老苗的怒氣，而改騎此馬，變相令紹仔在該場失去座騎

今次到蔡明紹
雷神,屌你老母

我查返頓同佢搏馬成功率都幾高
外疊輝幫告仔跑咁多隻先贏得3場

呼風喚雨莫雷拉
要騎邊隻都得呀 飛起另一個就可以

華人被迫害
無人咁出聲
莫雷拉，去仆街

華將做操馬機器，減分機器
雷神繼續笑笑口搶馬
老死田泰安啲馬都唔會放過

喂屌，咁樣會唔會過火得滯呀？馬會咁都唔做嘢？

btw 依個就係我憎佢嘅原因

小賓周🤘🏻

咪撚再講呢隻馬 次次呃錢呃感情

今次減10磅 不過牙東搞唔搞得掂
應該唔係咁易騎

真係過晒火，有咩理由咁樣搶咗人地隻馬

隻馬彎咗
我唔會要

一開閘既時候啊
前面快既馬呢
小米周
貼欄放

垃圾到喊

入到最後直路啦 小米周都唔係咁多
旌暉首先過佢仲有大把係手 宅大大 西方快車係出面衝架啦 最後50米旌暉好輕鬆彈甩3個身位贏梗呢場賽事
睇下Q腳係西方快車定宅大大要影相
跑第4名係創世記

撐雨滇

彎馬配鳩人，贏呀

搶完田隻比卡超再搶埋家俊既babamama
依家連蔡隻四班馬都唔放過
有種騎喜俊寶同埋堆低分零表現五班馬證明自己

霍利時同菜頭都係受害者

即係你放左苗飛機
為左安撫佢，就要放霍飛機，去幫苗含撚
菜頭就唔洗講啦，比人搶馬

霍冇受害既其實 只不是霍苗真係一人一隻俾拉騎 今鋪打和

幾時再有me跑

好悲哀，拉可以係大致定哂坐騎而未出排位呢個小小嘅空隙都可以明搶蔡頭馬，證明華將生存空間幾咁小

獎門人打和
輸家係蔡頭

問鼎高峰換返部撚咪嬴

仲未開跑既 等左成日

最公道係兩隻都唔騎
送禮少不了

佢點會唔騎 佢要破紀錄呀

識買了

有料既其實一場馬差唔遠
唔一定要騎大熱/當FIT馬先贏到既
大把機會馬

BTW 上次菜頭騎我都有追啊寶
隻馬真係未去返之前個態
可以唔洗追
應該都熱爆

上次贏唔到，今次一定去

13檔13少不了

正本雄心 常拼常勝 連贏

拉星六好多馬跑 星期日抖下啦

駁唔到

星期日復出全力支持方蛇大炒西拉

稀客 好耐無見

正本雄心諗唔到理由唔要
再執可能要天意

休息左半個月

想念你 以為你真係戒賭
一去不回

你應該係波出事
馬你應該無咩問題

手風唔順要止蝕停下
星期日只賭一場
方牲暉一片光明習大大勝利導航

要戒波

識收手真係好
旌暉暗湧真係報左場G2 唔係大大注車埋去

我算係戒左
今個月玩左2-3口

上場港澳盃屎仔神級發揮

波要以大搏小 唔抵買

潘狗雷閪祈普敦星期六都有跑

我拉為泊高多芬碼頭甘願借james doyle 副手
睇佢唔起

皇天擊殺上一場發揮一睇就知賽前無諗過點跑
貼欄跟澳門馬後面 同牙拉一齊塞
佢以往操刀隻馬都係二疊 洗咩驚
正宗馬有人無 隻馬一望空撲返上去 但太遲了

嬴一口輸返一口都要輸錢咁制 平注計

買馬輸九場贏一場冷都夠反cup狗會

澳門馬會宣佈梁家偉獲簽發見習騎師牌照，由今年4月11日（星期二）開始生效。他將隸屬馮耀正馬房，並已獲准在試閘中策騎，即時生效。

佢中間幾年做乜鳩 搞到返澳門仲要做見習

諗唔到有咩理由飛肉馬炒星

我拉騎萬事欣

單T 3 9 12

仲要一檔 好好跑
隨時大熱開跑

重點係田

今次不了 啲馬麻麻

望落好過潘手馬 可以接受

睇黎未到星期日已經爆POST

上場因為升班同12檔姐

正常

肉馬個組其實三班弱組黎
係驚佢太熱冇肉食

肉馬最少3班底子

請大家支持我

個毒男我諗起黃姓毒男

但佢田草未證明過

全因垃圾練馬豬

唔知齊齊健康今次又會唔會開飛冷
次次都係冷過龍臨場比人打劫

應該都係十零倍開跑

但一檔真係好好跑
買佢係搏佢田草未有績
上季直路田草叫有第5

隻馬有幾多分係手

見Ironman停賽 雷神一句唔該擸走寶寶！

而雷神見外號Ironman的郭能正值停賽，果斷向告東尼索騎，擺明此駒在他心目中有一定份量，值得馬迷重視。

羅理雅同潘頓 求下你地咪撚停賽
一陣我旺我師比人索騎

條仆街又搶

重磅

癡線22.5

部同田都好慘 革命啦

其實我話騎王不了
Sor 我九唔撘八

我對田有信心嘅賽日 會同手足講
買騎豬王田少
上個賽日邊個係騎師王啊

田蕊妮

馬真係要抽簽

泰妍

會長打算買冰個騎王

一蚊不買拉西騎豬 永不反手

下下咁低水 點買呀
一蚊不買拉西騎豬 永不反手

咁又唔洗既 此終有啲馬某啲騎師跑開 摸得熟
不過佢加陣一見好馬就搶馬騎 無人阻止到佢

你睇下跑gp個d 超過一半都係拉西玩具

馬膽王長期都係放拉西
所以我好崇拜包仔 支持其他
為game 推拉西也是無可厚非

正常都唔買
買佢一場Win都好分過豬王

但今次除咗拉西揸住桃花順 其他人揸住34678 好難買得落手

其實告係咪唔鐘意雷神，之前睇佢啲訪問覺得成日暗串佢咁

我都有睇過啲訪問
最後咪又係要比馬佢跑

用徒弟跑第二第四,用雷就輕勝

Hi

呢到好小圈子 無人理

有我

邊隻 ?

個個回曬咁制 你出多啲聲

係咪巴基之星

，

小入馬po但覺得女朋友巴打幾準的 有時同路會大注d

貓仔

今個月好多都唔得 你跟唔到我唔得嗰啲
你幾好彩

痴撚線 你加陣係大蛇了

邊個

我平時都有跟開
屌，輸到仆街

普美Baby剛剛星期三帶領大家嬴馬

屌 威巴大蛇 我小薯仔都跟我
輸錢 抵啦

me一半半架都 有得揀就唔揀，但當家嗰啲邊有得唔揀，揀達少一定賺佢啲發揮

好多可能馬主要交代就搵大師父騎，平時佢真係比好多機會兩個徒弟，但佢兩個真係好撚廢
唔計佢心目中香港三大騎師，用多啲田泰安/羅理雅呢啲，最少每季多10場頭馬

排名 / 積分 / 參賽者 / 近績表現(左至右===>)

女朋友係貓 / W QLWF F

有得威😎 / W PPLQ F

拜見各位大蛇

拜見首屆連登馬膽王

蔡頭今季好似夢遊咁款 吳長進有時真係唔長進 佢師傅用佢有時都係減分多
係得隻勁精神佢叫好好既機會馬
佢同羅理雅今季無合作 上季3次
琴晚手痕查一查

煲仔

佢心目中香港三大騎師係邊三個 ?

有得威 幾勁 四次入位

李城

我玩馬膽王廢到癡線
好彩放棄了

準備就緒今次要跟人了

第三唔知
第二應該高雅志
第一 自己

獎b 三大騎師
田 部 達/湯米

Smartgame玩少次都放甩

佢準到癲 全勝姿態

坐穩跟實煲仔玩馬

貓仔三大騎師
莫雅 羅理雅 潘頓(去馬時)

有贏過咩

個天都唔俾我玩馬蛋王

新馬錦標係牙拉嬴
仲要教埋馬
功不可沒呀

M. Reus呀，

上屈先係 smartgame 玩少好多次

聽到恥笑聲了

好在星期三，拉沉船
要發力了

記錯左 總之2個都係big snake

認真咖

淨係想試下有獎金名次

隻勁有波幅翻左身

又串me

係愛啊煲仔

旅遊多寶見到啡格 忍唔住劫左大家
先追和 再靠勁有波幅反Cup
好彩大家勸我牙拉不了

呢度啲大蛇成日明褒暗貶

我玻璃心

我有信心星期日之後準備護級

貓b係我大佬

收我

護級機會都無

貓仔大佬

上屆既 smartgame

5 / smartgame / Q WWWQ - -WQ LWLW - - -W

今季佢出全力 注定做阿妓了

其實最旺係我女朋友
次次見完佢即收錢
今個月差左原因係佢去左澳洲讀書

大家最緊要信自己 信念好重要

迷貓會

會員 獎b

我都想GUN

卜屆既 M.Reus
9 / M.Reus / P WWQQ FQ-Q LW- - | -WLW

帝豪寶寶輸比當家我旺
上場慢閘都追番咁多
今場咁既對手加上比閪拉搶埋
真係唔知得番幾多倍開跑

其實揀一隻都真係有點難

reus車仔 今季打真章奪冠
smartgame 曼城 季季爭冠
me 李城 開始護級

1.8

我係垃圾猁

現役 雷神 潘頓 13少

分分鐘1.5都無

出發去澳門了 今既傾馬

1.2開跑

13 唔好玩啦

告仔潘狗唔係不和咩
潘狗成日推莊

佢好似好少用澳洲幫

你都係13少赢

3連捷 駁唔刀

有無人玩開捉路數

如何 請請賜教

學野

無 我都係9up下 騎練想熱倒冷去 雷潘棄騎好多時大熱唔去馬 下場接近十倍win 3倍以上p先食 呢排每個賽日都有

呢排捉呢條路都中到啪啪聲

好多時係梁家俊同田泰安去馬

足球幫

頭場要田g了

仲有拉

近期講得出既例子都有好多隻 星期三靚先生 勁有波福
上星期日福愛寶

活力小狗p都和味

星期日有隻幸福加數 季內潘操足 幾場尾果幾隻返 梁家俊騎食個冷p都和味 好力皇 雷田揹完飛俾杜友冷食都唔係無可能

佢近排都有用潘搏 風火勁駒

善者有冇膽路

希望星期日拜山會好返D

同意

呢隻都搏左兩次先成功
不過佢真係少配澳洲幫

買左佢wp過勝得威wp 屌
比個p我

呢隻馬傷患紀錄幾嚴重下

呢隻馬同友營勢幾場輸左我皮幾野

隻友營勢如果換梁家俊我實大大力車落去

傷患馬 真係小注為妙
突然有事 估唔到

你平注係幾多

呢d半冷睇果排有無錢 總之1w3p $500-1000win 1500-3000p

半冷中一次夠玩好多次
星期日有無咩心水

我個名

雷神出走冇問題！霍利時搵條女幫手磨槍！

霍清

呢啲睇唔透既場合 唔敢買
未跑過三次或以上 我會當佢新馬

呢隻第一場我係高登已經叫人買 我愛馬來 仲有好多分係手

之前幫我反cup 狗會

都勁既
呢個馬房跑得好

呢個馬房算好啦 屌你你睇去入錯行隻榮冠大道 唔撚知係咪想隻3班馬落五班先食

初出買左$500win $500p

有個迷肥會友同我講肥唔識練馬 淨識玩評分
迷肥會友上水未

原來呂健威星期三谷草都幫我反cup
以為唔話佢咁多了

印象有綠格

佢算正氣了 係廢左小小 睇好佢星期日有2win

無 最後回飛 果日入馬場 輸到得返$500買達羅素win上返$1000 500w500p車落去就輸了 根本無諗住去馬 中哂伏

星期日佢啲馬邊線機會馬

今日好忙, 未有時間上黎吹水, 依家忙完!!!

我覺得半冷有機既係勇霸神駒

之前2場, 都係有馬同佢燒, 全部快步速, 今次應該會係慢步速, 1 win 3P 有機架, 到時希望win有10幾倍, P有3,4倍啦

贏風雲轉李寶利 應該好過韋達掛

會買佢同寶寶串q

Agger 拎位唔會驚驚青青 砌得郁啲馬

會買

3重彩, 4連環

獎b想講馬

花b細心傾聽

好熱鬧喎

想知再講

重新一次 今次淨賭自己追開既馬
太多新馬好多場睇完作日後參考

R6 「飛越峰」：處女馬自己參與唔少。上次祈普敦初次接手，跑非首本1200，都唔錯。今次重回1400跑B+2欄，抽好檔跟前守好位，希望破處。
隱憂：馬血統好似鍾意乾快地，三T尾關全日最亂，其他對手唔弱

R9「旌暉」：佈署奇怪，上一次港澳盃甩拖，馬王輝似想進快交待。B+2欄同樣跟前守好位賽績好，外地有軟地績，落雨都唔太怕。最大對手我覺得全部跑法較被動既西方快車宅大大人民武士。

近期手風麻麻 大家交流下算

有冇人開澳洲po

係 但佢唔食w的 可以串下過關p

包裝大師
大逃贏好爸爸

Michael可以6串22p 玩下 全部都幾好

先生系有冇可能連贏4日

運財童子比左何妖

波post 已死

佢係咪彎左

馬post 已死

R1隻深愛點睇？

比第二個都可能買下

炒飯哥騎師王派錢咁派

買少少p 送勝捷勝一程
初出第一場都有買過佢

肉馬

美麗寶寶

R1 單T 2 5 8

唔太識頭幾場啲馬
不過牙拉騎得 佢啲同父馬好似多數都話好野
不過啲閘次次都有比 仲要13檔
真係咁快就得

我都認同1200 米大外檔好劣
眼見同組對手嘛嘛又有阿拉加持 想博下

多多勁糞

單T 2 5 8

係咪叫我，個場唔係大逃，係慢步速帶到姐，無走甩好遠過

係大逃勁既，近年都係引伸波幅，陽光普照

火車依家咩情況
幾時再出到

[藩王庶子精彩鬥士]四月一日唐加士打一哩賽日越洋轉播討論區

有馬跑了

特殊情況，今明2日強勢復出

等大蛇求救

跟

坐穩等大蛇救

跟All in

個場跑贏成堆馬王好痴線
咁真大逃唯有搵錢程萬里

引伸波波最勁都係長短途，泥地草地都贏過
比個仆街馬主累死

記錯冇泥

包裝大師好韌，你睇下佢最後個季，跑個兩個冷p，韌到hihi
盆骨骨裂過都咁勁
遮打盃贏爆冷幾撚勁

唔係去旅行咩

聽日冷味濃

Agger
避避風頭先

反而我好想射波睇馬

聽日好多馬要作日後參考 睇下佢地走勢

大蛇好似有啲冷門

好彩利退出

大蛇比冷門我跟未

聽日想要教主

上場初出 我記得呢到係大船

不過我都會追

上次中咗招
今次不了

上次都中左招
決定左睇多佢一場先 如果聽日有啲料到 下場會試下

睇住閪拉跑六場得一個第3
個心真係有種冇比嘅快感

咪又係同班澳洲仔係更衣室笑曬口咁數銀紙

周一(3日)除了是本地騎師鄭雨滇命運揭盅的日子外，馬會牌照委員會亦會公佈下一季新練馬師人選。

早前馬會已向澳洲練馬師麥菲文，發給下季牌照讓他在港開倉，至於另一人選方面，馬會首席受薪董事祁禮謙說：「牌照委員會將於周一審理及批出新任本地練馬師人選，大約當日中午大家會收到消息。」
本地副練填補剩餘的練馬師空缺，羅富全一直是大熱人選，這位前騎師自從轉職幕後，做過大摩副練，目前是蔡約翰馬房副練馬師，跟隨這兩個冠軍級人物，夠晒經驗，但究竟他能否大熱升正，抑或爆出另一個冷門人選，要等周一先有正式公佈。

會唔會又爆多次

4月9

咁樣跌一跌就2個星期
霍利時點賠償返

下次過隻比卡超俾佢啦

再跌多獲？

女朋友病左

今季多咗好多SMART MISSILE嘅仔嚟香港
但係P都未入過
究竟發生緊咩事

不了 下次再出20倍一放到底

睇啲早飛聽日難玩到呢

忍手呀
我頭場時間係15:35

聽日應該只賭三至四場

上次b+2欄

單數場次放，雙數場次追

上次好似有中長途(印象)
今次全短途咁制

帝豪寶寶輸當家精選四季旺

上次漏閘重要做全場最快末段

牙拉你真識食

係，又搶馬

火車：不了 以後唔掂你d馬

我究竟睇咗啲咩
睇完頭4場想點啊大佬
馬又水人又鬼
等睇爆到傻

只賭3班1200 2班1400

帝豪寶寶仲有$28

齊忍手

真手足可能會忍列手或縮注

2班1400就梗

買少少睇下算
連個賽日頭條都廢到無朋友

正式宣佈
告東尼莫雷拉強陣

有2個人轉咗運
聽日睇路

爆爆爆

好彩利腎仔話好咗
點解會退架

睇腎仔話第9場操創世紀果個男助手
我係咪眼花

上次強陣

今日玩波損手。聽日大家睇路

上次假強陣
今鋪騎返一兩隻私家馬

貓b 係睇咩度馬

聽日柒俊田雞潘狗

主要睇片 谷草短途1000 1200最緊要睇啲馬出閘快唔快
諗下啲馬既形勢 點走位 有無利佢跑法

有冇得開個户口淨係可以買馬同六合彩，睇住波又忍唔住手豬1k

成功戒左波

買馬咁耐應該正數，但波肯定負數

波呢啲真係淨睇算
唔戒既 真係由天光啲南美波美國波賭撚到晏就日本澳假再返歐洲
邊有咁好運全中

仲要日日有得賭，高進都唔掂

以前買完波訓教都會扎醒睇賽果
好撚大壓力
戒左之後心情舒爽左 壓力細左

起身睇完輸咗，個日會有種會做咩都唔順嘅感覺

係 一日之計在於晨
個頭都開得唔靚

告咁好死俾兩隻馬雷 揹飛俾邊個呢

方蛇

柒俊大熱重磅不了

有無介紹下邊隻得？ 好難買

呢兩日太忙

9UP下先,聽日第9場

旌暉-標題馬加強配炒飯,唯一擔心既係重磅加報左主席,唔知會唔會呢場當熱身
西方快車-當FIT馬加冠軍騎師,頭3走唔甩,不過如果聽日拉9場之前都0WIN,加上前一日走左去澳洲跑,同上星期一樣,分分中成日0WIN
宅大大-潘狗加上岩岩澳洲返黎,不了
一片光明-11檔,同埋減下分先啦
小米周-雖然個磅好吸引,但轉左馬房冇好過,加上1400比佢放唔係好事
包裝鬥士-1650先再要啦
人民武士-馬靚加贏馬組合,初初以為會報全泥日,用呢場減分,但係又冇,今次對手強左好多,10倍樓下要唔過
創世紀-呢隻排名日已經吹奏緊,上年冇跑到,反而比左更多時間操,試閘靚,要拖
美麗威威-再觀察,後上馬(好似係)比菜頭,巴雞有樣你睇
牛精輝煌-有咩意圖唔講啦,就算係去馬,吳長進都係不了
勝利導航-1檔加113磅,加上識追馬,應該唔會太塞,唔拖會後悔

西方快車(如果拉有WIN)>旌暉>人民武士>創世紀>勝利導航>>>>宅大大>包裝鬥士>>>>>>>>ALL

屌 唔記得加密
睇完就算
開跑應該新POST

訓左冇睇,冠軍騎師去左澳洲跑國際賽攞左幾多WIN?

杜利萊有幾隻都有機

聽日十win

頭場全餐p 都可能回到本

田泰安 肉馬炒星

似真係想搏馬

我不入地獄 誰入地獄
呢隻我落火坑算 佢最關鍵係報左場G2主席

戒賭日子 我都認同好難買

支持 榮恩 係愛呀

今日我田騎豬王又有幾倍

跟啊

迷田 痴線

有8倍 玩下先

頭場1.6win點買

柏9拉你馬

3歲頂磅真係挑戰
呢啲馬係叻 但係好多數計

得隻炒星熱 其他都過10倍

田g果隻幾靚

迷田

田草 不了 搵隻p當win買

諗緊要多多定深愛🤔

榮冠大道

屌你第一場隻隻垃圾 p都簡唔撚到

鳩伯新係咪諗住智者五班先去馬

吹奏多次善者

成場垃圾緊係簡冷

算了 都係買雷神

無隻好

牙拉6倍
開閘準備啡格啦

B+2 十三檔🤔

買$10p win不了

將神又想收回扣

$1都唔撚買啦
佢啲同父初出馬去曬邊

將B 早晨

隻鞍歌夠膽死大熱 慢閘

早 諗緊入唔入場

李寶利 屌你老母 買撚左$1000

今日好似無咩焦點賽事
但應該唔洗同人迫

屌 就係飛左臭拉隻猛將 要左佢
其他腳全部有

講真 深愛啲閘唔係好超班
睇返財高初出啲閘好似好過佢

第一場d馬 邊夠 第二場個d垃圾呀
變奏最叻個個應該有P掛？

最佳冷門
勁快步

我又係

入長洲2日1夜真係極限。。
3日2夜會死人

第一場要雷咪算

呢位手足起碼2個月未見過你入馬post
印象你之前成日輸淨10蚊

今日幾場心水都要含撚要拉

多多勁龮過黎跑田草做乜

以為開左新Po
去左澳洲Po

今日應該都玩唔到太多場

偷偷買左田雞

人又冇力
馬又冇

起身返工 大家贏多的

2個月就唔係啦

一個月之前入過

總知好似好耐無見你

一樣

上個賽馬日 追左雷 你問我答

我上個賽馬日 雷神6串1 P 第二場即斷

今個賽馬日追唔追雷

我覺得追得過

不了 騎埋d 奀馬

雷狗潘狗旗仔岩岩番黎 不了

暴風俠 鑽石達人 多多勁糞

郭能停埋今日

部撚Kk火車明都無得出

講到尾 迷飯
每一日都迷飯

啲馬今次有績

全日重心

Allined

CD-ROM食撚屎啦

頭場超班又怕3歲重磅，但見大馬又應該食得起，睇下會唔會回到2倍

應該好多場熱頭冷腳

痴線 嬲到呢
其實都大把會員淨睇

好多馬房都要驚

Agger

田泰妍啊各位

近期佢成日玩ig 無心備戰

hea都贏左某香港冠軍騎師

好過班CD-ROM垃撚圾又無得睇哎喲喲

飯仔落到綠格 都叫你細注d

騎王又唔見左10蚊

我算好人 啲分析全公開

坑班仆街
早知星期三冷食啦

星期三坑撚埋自己人
叫曬人迷雷

平心而論 牙拉星期三做緊咩

信雷神既準備收錢

原本以為反雷慘敗

貓仔可以準備post2

利申今日只買p

今日個個都無信心
反拉是咪要大敗

佢啲騎法平時邊係咁
一早埋曬欗啦
頭場啲威德將軍啤酒園 八心之煌加眼罩唔快

已買柏寶騎師王

好穩陣的膽

西方快車 帝豪bobo

人地外地騎完身二日返黎都要繼續騎
好辛苦架

Gun

牙拉好愛香港
琴日係澳洲無成績 啲馬渣GA

真好彩 12分

專登架
佢一發力 5班馬都贏g1
等澳洲馬減分跌排名等佳狗下季可以排高的

post 2 ready ?

莎拉都可以細注買
有成100倍

有冇人留意6場欣喜欣喜，2班降到4場減左25分今場潘狗肯騎又有個1檔

矛盾只因深愛着

冇信心就實要反拉

貓b真心定燈緊

精輝習大大唔似差過隻炒車

？ ，

屌你貼條原link出黎

你好馬

習大大算啦
感覺潘唔去馬

真心
頭三隻差唔多 好難講邊隻嬴硬
我會搭多隻人民武士

Sor鳩

推埋佢啦

今日反雷又失敗

旌暉好